有冇人覺得張懸真係好尾機

～

~

橙
矛人理

無

歌又冇 音樂分析又冇 圖又冇 叫人點討論 抵冇人理你

係好正

佢啲論政

台灣7寶

無 乜撚寶貝寶貝好撚難聽

神的遊戲

Rose

才女

5月台北